侵侵好似項羽

信咗劉邦(維尼)個仆街最後搞到眾叛親離烏江自刎

侵侵係美國和平太耐 對人冇戒心

衰心軟，鴻門宴上無趕盡殺絕